書展仲要爭頭位，香港人真係好柒

荷蘭支票

乜柒都要爭

咪又係班變態家長幫班細路買作業嘅日子，個個真係為睇書入去咩

林生買唔到雞排妹 寫真

排頭位送層樓

毒撚搶寫真